點樣可以安慰一個身處絕望環境既人？

今日tinder度識到個俄羅斯人，
佢因為hehe身分被拉入車臣d集中營，
最近雖然走甩左但聽落好似山窮水盡，
屋企人想佢死，
朋友又被人殺死左，銀行卡都被人block埋，
我唔識點可以安慰佢，有無人可以教下我？

個人警戒心高有d驚係騙案，但萬一唔係呢？
雖然我可以唔理佢，但一諗到呢d係人命我就想盡量安慰佢

人命攸關推一推

都講到明絕望

佢話佢得返五蚊同三包公仔麵，
間酒店房只可以住多兩日

真係一線希望都無，呢d case唔通只可以等死？

咁絕望仲有興致用交友app識人

呢點係有小小可疑，佢成個feel 係逃緊亡

拉入車臣d集中營
酒店房

生>尚有一絲希望
死>無盡漆黑 落地獄

人命黎架，點解同樣係hehe佢要受呢d苦？點解偏偏佢要生於個d國家

最近的確有新聞報導

呢一絲希望應該點講？如果我係佢我都絕望

你可以試下佢先
暗示自己都好窮 只可以係心靈上比支持佢
睇下佢之後仲理唔理你

佢話佢幾年前黎過香港做野所以有wechat

弊在我唔識安慰佢.....錢更加唔洗諗啦

係咪想你用條撚餵飽佢

坦白講我對佢其實興趣不大，真係一心想幫佢安慰佢

呃錢？

暫時未知

講多少少，佢話佢已經搵左lgbt funds既人安排佢離開，不過又話要等幾個月，佢可能無命等咁耐......

戰鬥民族逃亡玩we7

我都懷疑不過佢話佢黎過香港打工

網上騙案

認真諗左下 好似無野幫到
一日離唔到境一日都……